好唔開心 覺得自己樣樣野都好失敗

愛情事業學業都好失敗

尻少陣當幫忙

放心啦 通常好似樓主咁嘅人
上半生會覺得自己好冇用
但只要你繼續努力 繼續奮鬥

下半生你就習慣㗎啦

唉屌 同我一樣,最近又好多野煩

係 一到夜晚又智sad

同病相憐
對酒當歌

無錯

自問好努力

不過有樣野好

就係條命生得唔好既話

怕咩死 無野好輸

所以高危既地方都照去

又或者

每日都chur爆自己

因為唔chur爆自己

晚晚都會絕對都訓唔著

專登搵野做 塞爆自己既時間 搞到自己好攰咁先訓到教

[

same
成日搵野學 係咁做運動
其實就係想冇咩時間諗咁多野

宜家完sem都自修下其他course
又或者睇下書，學下外語
等自己無時間諗其他野
填補內心空虛